法律jj入 其實旺角行人專用區唱蝗歌班撚樣有冇犯法

噪音管制條例第II部
任何時間的噪音

(1)

任何人於任何時間，在住用處所或公眾地方因進行以下活動而發出噪音，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪 ——

(a)

奏玩或操作任何樂器或其他器具，包括唱機、錄音機、收音機或電視機；

(b)

使用揚聲器、傳聲筒或其他擴音裝置或器具；

(c)

進行任何遊戲或消遣活動；或

(d)

經營生意或業務。

其實係唔係行過都可以報警
定係行人專用區唔受限制